# Assignment BLQ

Repositori ini terdiri dari berkas daftar soal `Soal BLQ.docx`
dan 22 berkas kode Kotlin yang merupakan jawaban dari masing-masing soal.
Setiap judul berkas jawaban bersesuaian dengan judul soal yang ia jawab.